華為終極露底，被揭99%股權屬中共！

華為終極露底，被揭99%股權屬中共！

99%中共+1%任正非(中共黨員)
就是說華為100%是中共的

難為班大話精成日話華為係民企
日日講大話唔貶眼

阿媽終極露底，被揭99%基因屬女性！

我好驚訝

竟然唔係100%

哂氣啦 就算聯想 呢D都唔知幫中共做幾多野

國家開發銀行批左幾百億credit line比華為
基本上係冇條件
美國一早有晒證據

非非話阿媽係男人黎

所有同中國有關既人，企業，資產都係中共
話中共不等於中國跟本on居 49 年後黨就係全部

係我眼中所有大公司全部都係權貴養出黎

上面D富豪 第一桶金係unknown

香港既富豪 會講得出第一桶金邊度黎 屋企比又好 撞彩又好 都講得出

同今日新聞報導習帝講話同出一設

乜有人認為唔係咩?

你阿媽原來係女人

恆指個50間公司 大部份股份屬於

下！？原來我阿媽係女人

相信歐盟係最冇面

Upload資料先係......